張靚穎老師d英文好似好勁！

其他人翻唱要用普通話版

佢直接用英文版唱

極度懷疑d評判聽唔聽得明

好似有古sir

你估古sir 15年有個學位流嫁
以為會考五分就唔識字呀

唔好講笑
咁快咁標準
加埋音樂聲
大學生都未來翻譯到

下面首歌d中文歌詞鳩翻架?

佢教邊科？

睇到我皺晒眉頭

英文

四川大學外國語學院英文系

好似話做過實習

冇計大陸平均英文水準都唔高

你睇d觀眾都冇晒反應

伴唱個黑人好正

仲要垃圾sensorship
乜撚野model like a Cadillac,
明明係Booty like a cadillac,
跟住個句直頭唔敢譯正on9

所以張靚穎老師比較特別
唱開英文歌，個人思想又開方d
佢微博仲未奶住
其他果d打晒我支持新疆棉啦

BTW我是歌手係一個非常on9既節目
一班唱撚左咁多年又大紅大紫過既人
甚至係百萬人選過出黎既人
仲要上去俾證明俾人睇「我是歌手」
心諗，林志炫、張信哲、趙傳、齊秦你地係咪痴痴地線？？

為錢者應該有錢掛

冇錢邊個同你唱歌做義工

佢地贏輸都冇所謂

上得去果d都好勁 再搵d炮灰包底

紅衫個嗰咪張靚穎，幫中共做藝妓啵去北韓啵

老你老母師咩 支蛆都吹催

依家變左香港都係嗌老師
樂隊都係老師